過年梗係睇韓國電影：流感

過年梗係睇韓國電影：流感

《流感》（韓語：감기，英語：The Flu）是一部2013年上映的韓國災難恐怖電影，主要講述一種由非法移民所帶來的致命流感在韓國盆唐區爆發後，使所有感染者會死於36小時內而引發混亂，而被隔離於城市裏無法逃脫的人們，開始為生存而掙扎的故事。

愛想像的女人愛想像的女人
Mar 10. 2014 09:51
=電影= 流感 감기 一個人都逃不出去...

47527

創作者介紹
創作者 Q 的頭像社群金點賞徽章
Q
愛想像的女人愛想像的女人

instagram button icon

因為一場疾病...讓盆塘地區的人們陷入極大的恐慌...

movie_image.jpg
這是一部2013年上映的災難片

講述致命的流感爆發後，被封鎖於一個城市無法逃脫的人們為生存兒掙扎的故事

劇情介紹

人蛇集團安排一群偷渡客躲在貨櫃中並將他們運送到韓國，在盆唐負責接應的炳基(上面海報最右下)、炳佑倆兄弟打開貨櫃後驚見縱橫交疊的惡臭屍體，裡面只有一位倖存者孟塞，卻不小心讓他逃跑了。

炳佑突然患了嚴重流感，咳嗽不止，不久之後便引發了多重器官衰竭而身亡。

此時流感病毒已經四處蔓延，大批和炳佑有相同症狀的民眾湧入醫院，患者人數迅速上升，開始陷入失控狀況。

政府為了防止疫情擴散，於是頒布緊急封鎖令，盆唐瞬間成了一座死城。

整部電影圍繞著 「自私」

自私的政府官員

為了不讓感染者擴散 講盆唐隔離集中

自私的仁海

為了救自己的女兒 隱藏其感染症狀

甚至同意智邱代替美日被關進充滿感染者的地下

自私的美方

為了不讓病毒擴散 甚至想投入轟炸機

推

呢套係我第一套睇到流眼淚嘅戲。
個小妹妹勁可愛

琴日先睇完

Outbreak 同 Contagion 正啲

有機會發生

好睇

我尋晚同屋企人睇

早幾日見到武漢封城諗起呢套戲，即刻上網睇多次，d劇情真係同現實好似

其實發病快係好事， 可以即刻封， 封幾日就完

唔似現實病毒潛伏幾日俾足夠時間班瘟疫支那狗周圍走

呢套中四時睇過
睇得好撚投入
最尾睇到有啲眼濕濕